重覆推post嚴重影響討論區文章

開post會員有意圖瘋狂推文意圖影響討論區其他貼文，請問有無管理員了解同處理該貼文？